超時空要塞Delta啲歌咁好聽動物台竟然冇人講？？

第一集首神洗腦當年熱門到成個動漫界都知，之後每集都唱下靚歌，首首都好有heart好高質

劇情峰迴路轉之餘，人物描寫得好好，由女主乜都唔識成長到拯救銀河嘅歌姬，梅沙嘅壯烈故事又做得好好，仲要同嗰集首歌好夾

到結尾局中局中局又合理解釋到，同時維持到超時空要塞系列一貫高潮位男女主告白傳統同三角戀

最緊要係劇中啲歌係配動畫即時唱，差唔多等於要1take過，但仍然可以保持甚至好過專輯水準

咁高質點解完全冇人講

推, 同意呀

冇記錯當時畀fans屌到開花，差啲炎上喎

同高達UC廚同樣性質

欣賞超時空要塞嘅都係高質會員

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

咁串做乜

點解男主中間開始唔跳住舞打仗

太難為班畫師

整3D條友會爆肝

開大個頭搞到好失望

冇咗三角戀愛元素

見到樓主同個標題就負皮先

躝

歌好聽
劇情

低智商既連登仔開PO用 "....竟然冇人講？？" 就梗係有一班架啦
再答番樓豬問題, 超時既主題, 永遠唔係華麗好聽多女就得, 你睇哂咁多套超時空要塞, 諗真D先番黎再發表啦

你口吻同班UC狗一模一樣

同埋P牌學乜人講連登，你連標題用意係點都唔明

得梅薩同要姐劇情唔差

次次concert都要拎出黎binc

因為成套得呢part好睇